好撚傻閪啊屌/_\好撚唔開心啊屌/_\

★ 返樂道好撚悶啊;(

★一返到去比人話=,=

★一係就打比老豆-.-

★仆街食撚屎g0g0g0=,=

★頭髮冇啦;(

★屌你老母;[

★耳環又唔比帶多兩粒-,-

★又唔係好撚鳩柒多-v-

★就快9月1啦-v-

★唔撚想返啊;(

★屌你老母臭糸;P

★我中意點就點^^

★我唔撚係啊4;

★你叫我點就點(?)

★0k我忍;

★我幫你做野

★到頭我叫返你做;

★係到話自己做啦

★同你嘈

★次次話鳩我仆街女.你快d死撚左佢^^

★我死唔死要你理(?)

★係屋企真係好撚辛苦/_\

★我唔想忍啦

★就黎痴線啦我;(

★你地仲想點啊;

★我諗過好多次想走左去

★咩都唔理

★如果比我簡我入撚左去

★會開心d;)

Jm9

7.6

我次次都吾可以系你主頁個到禁入黎--
次次都要搵你呢篇野禁入黎先黎到c0mm3nt`
吾知點解我系主頁個到禁吾到你個日誌-_-

吾
系

乖，呵返

網主回覆

咪個條友LO;
CHK<----
佢出面有囡;(
Posted at 2019-11-1 12:23 PM [ 編輯 ] [ 刪除 ]

﹡金 日 開 始 要 做 返 個 乖 乖 囡 ;;D.

﹡努 力 讀 書.

﹡唔 可 以 再 咁 懶 /.\.

﹡2011 目 標.

﹡i''amsuperbabyTangSzeNga;$

﹡講 得 出做 得 到 \./

﹡不 過 呢 ;

﹡真 係 有 少 少 怕 做 唔 到;(

﹡comment 喔

網主回覆
TangSzeNga
Posted at 2019-11-1 12:27 PM [ 編輯 ] [ 刪除 ]

★ˋ得曬啦你;)

★ˋ我同柔柔當你姊妹;

★ˋ你冇錢..我地請你食野;

★ˋ你比人恰..我地幫你;

★ˋ到頭黎..你做過d咩;

★ˋ但係你做咩要講大話啊;

★ˋ燕寶寶根本就冇咁同你講過;)

★ˋ定係你自己心入面係咁樣黎話我啊(?)

★ˋ如果你係唔想同我地做姊妹;)

★ˋ你講咪得lo;

★ˋ個日過到去;;係你條佬話係個到等;

★ˋe加走黎屈鳩我;(?)

★ˋ我地走黎走去咁黎搵你;

★ˋ點知你自己同旦旦上左去;

★ˋ我地上撚到去要嘈鳩我地^^(?)

★ˋ旦旦(?)軒(?)杜友(?)要嘈我地(?)

★ˋ嘈lo;

★ˋ我為撚左你..同啊媽嘈左好多次^^

★ˋ我發覺我咁樣做係錯lo;

★ˋ以後有d咩我唔會再理你任可一樣野;

★ˋe加係我鄧詩雅錯撚曬啊;)

★ˋ開沁未啊(?)

★ˋ898了

★ˋ豬糸2仄組;)詩詩;柔柔;)不服自奶;p

★ˋcOmment Plz;)多謝;)

我得罪你D嘜撚野?! 呆滯 分類: 學校生活

我讀德蘭中學,,當然有朋友仔,,亦有死對頭la~

我果班有幾個fd既,,唔講佢地全名~講尾名啦!!!牙凝,牙昕,牙琛,牙玄,牙清同牙愛~佢地都幾好人既!!!

我同凝,昕,琛平時都唔係好鐘意一個人,,佢個花名係大粒墨~

今日,,我地班有體育課,所以大多數人都會著校服,再著波鞋~

到排隊,,佢就話: 喂!!!點解你地個個都咁著既~我覺得好嘔~

我咪同佢講: 關你叉事咩??!!

佢就冇聲出la~

跟住,,今日老師叫我地寫反個英文花名落去張人名紙度~

咁牙琛又叫Fiona,, 大粒墨個fd又叫Fiona ~

大粒墨就同牙琛講: 你仲樣衰過我個fd,,

我個fd咪話反比我知,,我地咪好細聲咁話佢~

佢個fd,,另一個Fiona 又係度講比佢知~

佢就狂啤我地~

我咪由佢lor~~跟住唔記得幾時...

佢狂啤我,,指住我係度罵

我咪話:做嘜春牙??

佢又唔應喎!!!!!!屌~

好撚想打q佢~仆街~

全班勁多人都好撚憎佢牙~

又串嘴,,把聲又細佬仔,,又樣衰,,

我小學同我一班果班人都令過佢~我小學果班搵個最樣柒既同佢比令,,

佢都一樣係樣柒la~~

佢都唔知係唔係早得濟,,更年期~

好想打佢由街頭打到佢落街尾~

pppppppppkkkkkkkkkkkkkkkkk~~~~

點解同樣係德蘭既舊生, 我同你感覺差咁遠我地係咪讀緊同一間中學
呢間學校好老師都有，但唔多，大部分老師都唔理學生將來，特別有個姓彭既訓導老師，鍾意針對學生，平時操行正常既同學都可以俾佢罰牛肉乾。
牛肉乾點罰呢：
五張牛肉乾一個缺點，跟住就三缺點一小過三小過一大過。
好地地俾佢搞到操行C+，成日係度派牛肉乾(膠)：
有瀏海要罰；
裙唔及膝要罰；
著PE褲要罰；
襪唔夠長要罰；
好似某樓咁講 真係慘過入女童院
少女時期冇瀏海...勁折墮。
就算已經夾到成個道姑咁 有一小撮夾唔實揈左落黎，佢都會行過黎拎起你一小撮頭髮：同學，呢撮咩黎？同我夾返好佢再寫返張行為紀錄表！
頂佢仲要勁順手捉埋我身邊啲朋友...當時做我朋友都需要勇氣幾驚因為佢連朋友都冇。
但有同學染髮；化妝；戴colour con;冇夾瀏海...佢就唔捉，專針對一啲學生。
中二遇著佢個期，成績真係大跌，因為成日上堂唔係俾佢罰企就罰食牛肉乾再唔係罰留堂，個人變得好抗拒返學同上佢堂(佢仲要係教英文눈‸눈)。
仲有其他老師，是非不分，有霸凌問題唔去處理，有個仲反而指責被霸凌既同學，啲老師真係誤人子弟，好心間學校唔好請埋呢啲冇愛心既老師。
我印象有兩個老師係清泉，我後期啲英文默書都可以考到100分，但佢地好似都走左喇。